# Article R4412-149

Les concentrations des agents chimiques présents dans l'atmosphère des lieux de travail figurant dans le tableau suivant ne doivent pas dépasser, dans la zone de respiration des travailleurs, les valeurs limites d'exposition professionnelle définies ci-après :

<table>
<tbody>
<tr>
<td rowspan="3" valign="top" width="94">
<p align="center">DÉNOMINATION</p>
</td>
<td rowspan="3" valign="top" width="73">
<p align="center">NUMÉRO<br/>CE (1)</p>
</td>
<td rowspan="3" valign="top" width="67">
<p align="center">NUMÉRO<br/>CAS (2)</p>
</td>
<td colspan="6" valign="top" width="309">
<p align="center">VALEUR LIMITE D'EXPOSITION PROFESSIONNELLE</p>
</td>
<td rowspan="3" valign="top" width="94">
<p align="center">OBSERVATIONS</p>
</td>
<td rowspan="3" valign="top" width="67">
<p align="center">MESURES<br/>transitoires</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3" valign="top" width="162">
<p align="center">8 h (3)</p>
</td>
<td colspan="3" valign="top" width="145">
<p align="center">Court terme (4)</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="54">
<p align="center">mg/m³ (5)</p>
</td>
<td valign="top" width="58">
<p align="center">ppm (6)</p>
</td>
<td valign="top" width="46">
<p align="center">Fibres/<br/>cm³</p>
</td>
<td valign="top" width="52">
<p align="center">mg/m³</p>
</td>
<td valign="top" width="45">
<p align="center">ppm</p>
</td>
<td valign="top" width="44">
<p align="center">Fibres/<br/>cm³</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acétate d'isopentyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">204-662-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">123-92-2</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">270</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">540</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acétate de<br/>2-butoxyéthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-933-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">112-07-2</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">66,5</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">333</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acétate<br/>de 2-éthoxyéthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-839-2</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">111-15-9</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">11</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acétate<br/>de 2-méthoxyéthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-772-9</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">110-49-6</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acétate<br/>de 2-méthoxy-1-<br/>méthyléthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-603-9</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">108-65-6</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">275</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">550</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p>Acétate<br/>de 1-méthylbutyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">210-946-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">626-38-0</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">270</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">540</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acétate de pentyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">211-047-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">628-63-7</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">270</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">540</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acétate de vinyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-545-4</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">108-05-4</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">17,6</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">35,2</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acétone </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-662-2</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">67-64-1</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">1 210</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">500</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">2 420</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">1 000</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acétonitrile </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-835-2</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">75-05-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">70</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">40</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acide<br/>chlorhydrique </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">231-595-7</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">7647-01-0</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">7,6</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acide cyanhydrique (8) </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-821-6</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">74-90-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acrylate d'éthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">205-438-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">140-88-5</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">21</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">42</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Acrylate de méthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">202-500-6</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">96-33-3</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">18</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">36</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">2-aminoéthanol </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">205-483-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">141-43-5</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">2,5</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">7,6</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">3</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Ammoniac anhydre </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">231-635-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">7664-41-7</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">7</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">14</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Azide de sodium </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">247-852-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">26628-22-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">0,1</p>
</td>
<td width="58">
<br/>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">0,3</p>
</td>
<td width="45">
<br/>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Benzène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-753-7</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">71-43-2</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">3,25</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Bisphénol A (poussières inhalables) </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">201-245-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">80-05-7</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="58">
<br/>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<br/>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Bois (poussières de) </p>
</td>
<td width="73">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
<td width="54">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="58">
<br/>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Brome </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">231-778-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">7726-95-6</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">0,7</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">0,1</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Bromure de méthyle (8) </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-813-2</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">74-83-9</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Butanone </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">201-159-0</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">78-93-3</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">600</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">200</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">900</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">300</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">2-<br/>butoxyéthanol </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-905-0</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">111-76-2</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">49</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">246</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Chlore </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">231-959-5</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">7782-50-5</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">1,5</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">0,5</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Chlorobenzène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-628-5</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">108-90-7</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">23</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">70</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">15</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Chloroforme </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-663-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">67-66-3</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Chlorure de vinyle monomère </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-831-0</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">75-01-4</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">2,59</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Chrome hexavalent et ses composés </p>
</td>
<td width="73">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
<td width="54">
<p align="center">0,001</p>
</td>
<td width="58">
<br/>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">0,005</p>
</td>
<td width="45">
<br/>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Cumène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">202-704-5</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">98-82-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">250</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p>Cyclohexane </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-806-2</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">110-82-7</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">700</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">200</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Cyclohexanone </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-631-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">108-94-1</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">40,8</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">81,6</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">1,2<br/>-dichloro<br/>benzène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">202-425-9</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">95-50-1</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">122</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">306</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Dichlo<br/>rométhane </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-838-9</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">75-09-2</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">178</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">356</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">N,<br/>N-diméthy<br/>lacéta-mide </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">204-826-4</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">127-19-5</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">7,2</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">36</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">N,<br/>N-diméthyl<br/>formamide </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-679-5</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">68-12-2</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">15</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">30</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Diméthylamine </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">204-697-4</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">124-40-3</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">1,9</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">3,8</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Diéthylamine </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-716-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">109-89-7</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">15</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">30</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Disulfure de carbone </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-843-6</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">75-15-0</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">15</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">1,4-dioxane </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">204-661-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">123-91-1</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">73</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">2-<br/>éthoxyéthanol </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-804-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">110-80-5</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">8</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<br/>
</td>
<td width="45">
<br/>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Ethylamine </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-834-7</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">75-04-7</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">9,4</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">28,2</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">15</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Ethylbenzène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">202-849-4</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">100-41-4</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">88,4</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">442</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Fibres céramiques réfractaires classées cancérogènes </p>
</td>
<td width="73">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
<td width="54">
<br/>
</td>
<td width="58">
<br/>
</td>
<td width="46">
<p align="center">0,1</p>
</td>
<td width="52">
<br/>
</td>
<td width="45">
<br/>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Fluorure d'hydrogène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">231-634-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">7664-39-3</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">1,5</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">1,8</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">2,5</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">3</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">n-heptane </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">205-563-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">142-82-5</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">1 668</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">400</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">2 085</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">500</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Heptane-2-one </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-767-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">110-43-0</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">238</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">475</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Heptane-3-one </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-388-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">106-35-4</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">95</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">N-hexane </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-777-6</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">110-54-3</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">72</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Isocyanate de méthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">210-866-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">624-83-9</p>
</td>
<td width="54">
<br/>
</td>
<td width="58">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<br/>
</td>
<td width="45">
<p align="center">0,02</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Méthacrylate de méthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">201-297-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">80-62-6</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">205</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">410</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Méthanol </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-659-6</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">67-56-1</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">260</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">200</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">2-<br/>méthoxy<br/>éthanol </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-713-7</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">109-86-4</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">3,2</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<br/>
</td>
<td width="45">
<br/>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">(2-<br/>méthoxy<br/>méthylé<br/>thoxy)-propanol </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">252-104-2</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">34590-94-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">308</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">1-<br/>méthoxy<br/>propane-2-ol </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-539-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">107-98-2</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">188</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">375</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">4-<br/>méthylpentane-<br/>2-one </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-550-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">108-10-1</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">83</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">208</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Mercure et composés inorganiques bivalents du mercure, y compris l'oxyde de mercure et le chlorure mercurique </p>
</td>
<td valign="top" width="73">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="67">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="54">
<p align="center">0,02</p>
</td>
<td valign="top" width="58">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="46">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td valign="top" width="45">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="44">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td valign="top" width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Morpholine </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-815-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">110-91-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">36</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">72</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Oxyde de diéthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-467-2</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">60-29-7</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">308</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">616</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">200</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Oxyde tert-butyle et de méthyle </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">216-653-1</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">1634-04-4</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">183,5</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">367</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Pentachlorure de phosphore </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">233-060-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">10026-13-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Pentane </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-692-4</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">109-66-0</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">3 000</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">1 000</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Phénol </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-632-7</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">108-95-2</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">7,8</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">15,6</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">4</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Phosgène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-870-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">75-44-5</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">0,08</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">0,02</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">0,4</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">0,1</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Phosphine </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">232-260-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">7803-51-2</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">0,14</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">0,1</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Plomb métallique et ses composés </p>
</td>
<td valign="top" width="73">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="67">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="54">
<p align="center">0,1</p>
</td>
<td valign="top" width="58">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="46">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="52">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="45">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="44">
<br/>
</td>
<td valign="top" width="94">
<p align="center">Limite pondérale définie en plomb métal (Pb)</p>
</td>
<td valign="top" width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Silice (poussières alvéolaires de quartz) </p>
</td>
<td width="73">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
<td width="54">
<p align="center">0,1</p>
</td>
<td width="58">
<br/>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<br/>
</td>
<td width="45">
<br/>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Silice (poussières alvéolaires de cristobalite) </p>
</td>
<td width="73">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
<td width="54">
<p align="center">0,05</p>
</td>
<td width="58">
<br/>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<br/>
</td>
<td width="45">
<br/>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Silice (poussières alvéolaires de tridymite) </p>
</td>
<td width="73">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
<td width="54">
<p align="center">0,05</p>
</td>
<td width="58">
<br/>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<br/>
</td>
<td width="45">
<br/>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<br/>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Sulfotep </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">222-995-2</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">3689-24-5</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">0,1</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Sulfure d'hydrogène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">231-977-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">7783-06-4</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">7</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">14</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">10</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Tétrachlo<br/>roéthylène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">204-825-9</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">127-18-4</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">138</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">275</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">40</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Tétra<br/>hydrofurane </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-726-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">109-99-9</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">150</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">300</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Toluène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-625-9</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">108-88-3</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">76,8</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">384</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">1,2,4-<br/>trichloro<br/>benzène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">204-428-0</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">120-82-1</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">15,1</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">37,8</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">5</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">1,1,1-<br/>trichloro<br/>éthane </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">200-756-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">71-55-6</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">555</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">1 110</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">200</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Triéthylamine </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">204-469-4</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">121-44-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">4,2</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">12,6</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">3</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">1,2,3-<br/>triméthyl<br/>benzène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">208-394-8</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">526-73-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">250</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">1,2,4-<br/>triméthyl<br/>benzène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">202-436-9</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">95-63-6</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">250</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">1,3,5-<br/>triméthyl<br/>benzène (mésitylène) </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-604-4</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">108-67-8</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">20</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">250</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">-</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p>m-xylène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-576-3</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">108-38-3</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">221</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">442</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">o-xylène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">202-422-2</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">95-47-6</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">221</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">442</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p>p-xylène </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">203-396-5</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">106-42-3</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">221</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">442</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td valign="top" width="94">
<p align="left">Xylène : mélange d'isomères </p>
</td>
<td width="73">
<p align="center">215-535-7</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">1330-20-7</p>
</td>
<td width="54">
<p align="center">221</p>
</td>
<td width="58">
<p align="center">50</p>
</td>
<td width="46">
<br/>
</td>
<td width="52">
<p align="center">442</p>
</td>
<td width="45">
<p align="center">100</p>
</td>
<td width="44">
<br/>
</td>
<td width="94">
<p align="center">Peau (7)</p>
</td>
<td width="67">
<p align="center">-</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="11" width="714">
<p align="left">(1) Inventaire européen des substances chimiques existantes (EINECS). </p>
<p align="left">(2) Numéro du Chemical Abstract Service (American Chemical Society). </p>
<p align="left">(3) Mesurée ou calculée par rapport à une période de référence de 8 heures, moyenne pondérée dans le temps. </p>
<p align="left">(4) Valeur limite au-dessus de laquelle il ne doit pas y avoir d'exposition et qui se rapporte à une période de quinze minutes, sauf indication contraire. </p>
<p align="left">(5) mg/ m³ : milligrammes par mètre cube d'air à 20 °C et 101,3 kPa (760 mm de mercure). </p>
<p align="left">(6) ppm : partie par million en volume dans l'air (ml/m³). </p>
<p align="left">(7) La mention "peau" accompagnant la limite d'exposition professionnelle indique la possibilité d'une pénétration cutanée importante. </p>
<p align="left">(8) Gaz destinés aux opérations de fumigation exercées dans les conditions du décret n° 88-448 du 26 avril 1988.</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
